[魯芬急轉彎] 係邊個國家跳艷舞揾食最難？

3頁開估

比利時 因為要比利是

跳艷舞姐，唔係叫雞

李斯

唔係百搭既，okay?

不Dan(CE)？

Nope

寒國？

輕鬆，多謝大家

都錯

靜啦屌

污乞難？

ok，多謝大家

呢個幾有創意，畀返5分創意分你

Out of 100

波爛？
一般，多謝大家

楚國

蠟塗丸？
扯唔起

中國，因為鍾(中)無艷

波黑？

秒

拍爛手掌

我估咁多次，係咁估
真係
古巴

錯啊屌

呢個幾好，不過都錯